過戶續牌問題

舊車主牌費3月尾到期，而家都唔續牌，買車過戶之後先攪續牌，定可以過戶續牌一齊攪？

過戶前續埋牌費俾你，賣家俾錢
過左戶你去續牌費，新買家俾錢

關鍵在於架車幾多歲駛唔駛驗車